[冇圖] 柴灣新翠手作條女好靚

真係冇圖
真係好正好pure好true

屌你老母

好似新嚟 之前都未見過佢

樓豬老母都好正

又一個不孝子

好正不過圖呢？

我都好想影低佢
但佢望住我 我唔好意思